仆街一轉季鼻敏感又發作

安太敏

治敏速勁啲

邊有轉季呀 一樣咁撚熱

但乾燥咗 一乾燥個鼻就奶嘢

我鼻敏感到瘋狂流眼水

我上唇勁乾 飲極水都係咁

關我撚事咩，乜鳩都po上嚟

唔關你事唔代表唔關其他人事

關你撚事咩 乜鳩都留言

有冇人用過加濕器 有冇用

有, 起碼瞓到

每朝早起身都打幾個乞痴
返到公司又污糟又多塵打到鼻都甩

我明 我真係明 仲要比紙巾搞到甩哂皮

近半年KEEP住食維他命C 蜜糖 好左好多

我係次次朝早起身個鼻就好乾 然後鼻塞流鼻水

打一個乞痴就唔會停

我都成日甩皮 甩晒皮好肉酸